（突發） 有狗犬！！！

sor電話好垃圾 但係隱約見到有盾

push

推

sad其實冇左scott之後仲有冇其他哨兵channel